請教巴絲 1000-2000 budget男裝銀包 求推薦

話說男朋友就生日，見佢之前都提過下想換銀包，但佢就冇話牌唔牌子方面，只要啱用就好。

但係要求係較多卡位，有冇散銀位都得。（而我嘅要求係耐用小小，因為佢唔錫袋用）

其實budget唔超2000都Ok，500-2000都得，都係想實用同耐用咋

希望有人俾到意見我啦

Paul Smith

我都想買 求有散銀位介紹

mont blanc

土屋鞄製造所

Lv monogram wallet

呢間專賣outlet貨 樓主可以參考下

條link失效

咁我cap出黎啦 Btw間嘢叫Q’sShop

Farfetch
MatchesFashion
揾下
有時會好平

Loewe quality 好好
Saint Laurent quality 都幾好
Balenciaga 易殘

Burberry